{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CONT_000000000501267#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-05-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "산방식당               _1"
    },
    "text": "サンバン食堂は済州特別自治道西帰浦市大静邑ハモイサム路62に位置する家で、済州風に解いた小麦麺を提供している。 メニューは小麦冷麺、ビビン小麦冷麺、そしてゆで肉の3種類に限られている。 済州式小麦麺は味付けがしっかりしており、中麺を使用してコシがある。 麺は店で直接練って抜き取って新鮮だ。 麺と一緒に提供される出汁はカタクチイワシの出汁で、麺の食感をさらに生かしてさっぱりした味を提供する。 量は小字と大字の2種類に分かれており、数人が一緒にオーダーする場合、経済的だ。 ゆで肉は済州豚の後ろ足を使用し、柔らかくて臭いのない味を誇る。 ゆで肉は麺にのせたり、単品で注文でき、ソースとしてはからしと特製コチュジャンが提供され、味を加える。 小麦麺とゆで肉の組み合わせは、チェジュマッコリと一緒に楽しんでこそ最高の味を感じることができる。 サンバン食堂は済州道民だけでなく観光客にも人気のあるところで、昼休みには待ち時間が長くなることがある。 駐車場が隣接しているため、駐車が便利だという長所もある。 2012年には済州店も開店し、より成功的に運営されている食堂だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンバン食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "サンバン食堂は済州特別自治道西帰浦市大静邑ハモイサム路62に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "サンバン食堂のメニューは小麦冷麺、ビビン小麦冷麺、そしてゆで肉の3種類に限られています。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂の麺はどのように作られていますか？",
            "answer": "サンバン食堂の麺は店で直接練って抜き取られ、新鮮な状態で提供されています。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂の出汁の味はどのような味ですか？",
            "answer": "サンバン食堂の出汁はカタクチイワシの出汁で、さっぱりした味わいです。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂のゆで肉はどのような味ですか？",
            "answer": "サンバン食堂のゆで肉は済州豚の後ろ足を使用し、柔らかくて臭いのない味です。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂で麺とゆで肉を一緒に楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、サンバン食堂では麺とゆで肉の組み合わせを楽しむことができます。特にチェジュマッコリと一緒に食べると最高の味わいです。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂は観光客にも人気がありますか？",
            "answer": "はい、サンバン食堂は済州道民だけでなく観光客にも人気のある食堂です。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂の待ち時間は長いですか？",
            "answer": "サンバン食堂の昼休みには待ち時間が長くなることがあります。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、サンバン食堂には隣接した駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "サンバン食堂は他にも店舗がありますか？",
            "answer": "はい、2012年には済州店も開店しており、より成功的に運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 428
    }
}